ON9撚9，N賓條撚樣比人秒到傻冇人講？

賓仔比兩條撚樣秒到傻

撐唔落

n賓唔敢出黎回應

撐佢

比00後圍屌
呢幾日觀塘有難

Between 啲後生連m=萬都唔知

唔怪得條撚樣今日網戰唔蒲頭 地獄最水深火熱嘅地方留左比條刷頭！

保護手足
拉

條能樣潛能到

拉！

潛撚咗

Bartender

拉啦屌

n 本咁撚bulk 我係你就靜

樓主都唔惹小

if u dont know what is m mean.

乜野 grammar 來

賓仔比條小學生秒到傻

佢返咗高登 睇唔到啦

m賓

追曬POST
幫唔落
大好青年,值得更多人關愛同照顧
希望n賓及有關人士道歉

佢回撚曬塘

N賓衝出去柒

pull

邦拉

祝此po除咗你之外個個波台狗賭咩輸咩

樓上25

柒賓

有冇原post睇

樓主聽日請佢食t啦 唔係又嬲成日

有一個負皮

除左#39 #44之外 此post所有人sqj。

你改名叫M_Bendtner好冇

#46呢

拉

鞭屍

分化post
拉

香港係人口以華裔為主嘅英國殖民地，用中文同英文都係天經地義

#46都要

On9佢連柒勁多鑊

#7？

波台狗係咗上下㗎啦 , 潛一排冇人記得

全盛時期N賓可以有幾撚柒

唔使死

2021喇 仲講身體
槍

影撚衰晒波台

等咗依刻好耐啦

世清幫拉

賭你全家身體健康

m賓又柒

因為N賓條賓周
我決定盲橕佢

食得未呀

M_bartender

你地恰個輕度弱志仲好2c出聲
拉啦

咁多正皮25多能到

唉 其中一個負皮係我 算邦到盡

得你兩兄弟撐我

笑撚死

收到風 你開funson正皮

咪撚分化啦世柒

你 賓 反

M賓

M巴

唉 其中一個負皮係我 算崩到盡

我負皮 賓犬

好 反佩？

話鳩左佢架啦廢閪

你唔反？

嗱 呢單野唔關我事

反緊

個po你開

條柒頭有冇中學程度

what is m mean
笑撚死

拉。